有勇亦要有謀 請好好步署之後嘅行動

暫時
尋日好多人力盡亦都認清裝備高低
襯唔開會
搞集會嘅搞 雖然會少人
搞不合作運動 雖然啲狗落曬狗鐵
盡量升級裝備
預備下一次嘅抗爭
亦到比時間比唔同勢力表態
給予壓力
如果有狗想做人就走 雖然唔會忘記你係狗
大量香港勢力已經譴責政府
等外國全面表態
等中央棄車保帥
如果政府不撤惡法 一意孤行
就準備再衝
今次應該會再多人啲
大家已經吸收好多資訊 應該醒了
最好有日子有宣傳
等所有人準備好
準備好同政府清算
要同黒警清算

Push